有冇絲約過Heymandi？

有啲聽聲幾好聽，但唔敢約出黎見，係咪多數毒撚

唔會啦 正常人

really?

換相未先 都真係多毒撚

年經

關你鳩事

未呀

屌你老母鳩僧咩事

狙鳩你

未必嘅，除非佢同你講佢興趣係上連登啦

你條ON9西我屌撚死呀

多數都係wor

個app仲速食過tinder

交友app 唔出嚟扑嘢唔通同你過人世咩

都大把拍到拖結到婚既

我想約正常女 點知都係搵sp

中過太多伏，Del左十世

d女打乜9標題都有撳
利申 男扮女試過

其實通常傾幾耐就會約出嚟

會爆pm

寫到明走甜 唔係10個有9個都係約砲

同問 同傾幾耐會換相？

好多人傾一兩個鍾就換tg睇樣再block

好多肥婆

Hmd淨係拎黎吊厹/撚“高質外協絲”

好多都寫肉絲 但外協

肥都想揀靚仔既 佢又無錯

唔換相出 最刺激

巴打試過？

試過一次

仲要好多人地男/女友

個d係玩有樣既app
結到婚可能都係由sp開始

真呀 仲要話搵SL 明明就係搵SP

咁多

有無中伏？

冇 仲要冇嘢做出嚟傾吓計
Not for sp

無穿無爛
仲有無contact

試過3次
一個唔伏 一個超伏 一個半伏

條仔掂唔掂先

想聽超伏

可能人地幽默昨

好多消防約炮

你比人食唔少？

消防不嬲都係玩開Sp啲人黎

千奇百怪啲人 ，不過HMD約啲C岀黎幾靚

大把女心甘情願

我見大部分都話唔約
一係賣相既,搵人包既

由其宜家神化左佢地

heymandi啲女仔多數痴痴地線，
成日無啦啦屌人

傾左一排先出既
咁我不嬲都好少主動問人拎相
對方問我先會交換
咁佢又冇問過我拎 就一直冇換相
見幾好傾佢約食飯咪出下囉
本身都知佢身高體重（但我冇咩概念
出到黎見到 心諗：屌咁肥既又唔識打扮
食飯仲要冇餐桌禮儀（食野出聲，用飲管撩牙，嘈喧巴閉個d）
食完行左陣即刻搵機會走人

利申：不嬲性格大於外表
不過食飯個part真係扣晒分

我當年想識正常女仔，但發覺全部都約炮

heymandi係肥婆的約炮工具.

紀律巴

少肥 - 真係肥
肥c - 300磅大肥婆

個app 99% 女仔都係出軌/約炮/揾sp,.

想識正常女仔，最好係連登感情台識。

識親都認真搵男朋友
可能巴打太靚仔

睇你彩數 約幾個都係做空姐 不錯

可能無機飛所以得閒玩

未有武肺之前 不過佢地有仔既。。。就知點玩

空姐淫

姐係想出軌啦 做佢地男朋友真係慘

我局外人 玩完咪算🙃

屌，heymandi啲絲個個都話自己認真，
傾多幾句就發覺佢地成日搞人男友/老公

乖又點
啲女唔會理你
佢地都係揀player

呢個app我自稱淫娃

1分鐘可以彈30個message

部手機叮叮叮咁響

唔知自稱肥絲會唔會咁

肥絲都有 因為有班美極撚

之後點

肥妹apps 差啲俾佢強姦 想我幫佢破處

有無比佢得逞

肥絲定義係幾磅幾高

計BMI

咁你哋又為咗乜？搵埋單對象？

絲打？

咁你本身係咪伏

我約過20個 得一個keep到 其他全伏

傾咗就快成年都約唔到

點可以keep住傾成年咁勁

約唔到既意思係佢唔想出？定純粹冇機會？

見過一個 正常仔仔
約緊下一次

傾傾下唔得閒覆人
隔咗陣就唔覆我又冇leave chat
有冇人成日都係咁
啫係人哋del咗apps?

真係？有咁多女仔會偷食咩

利申：無諗過，亦無

好奇係咪咁多靚女要用依d app

對方唔想
chur 過佢一輪，依家唔再遐想了

不如分享下
點先叫你心目中嘅中上

我都想俾你上🤣

real

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

冇啦 其實好多都還好 不過冇交換相 半個鐘就即出得佢
都有約過飲酒

勁多女仔做文職

好多少肥外協 冇內涵 唔望下自己條件 又要180靚仔有錢 仲要好多有公主病痴痴地線
個app d女太離地 去返現實識好過

果到d絲打個個都係想扑野 一黎就想食左我

點解我冇遇過...

有D成90KG都可能講出黎 仲要話外協
計一計90KG咪成200磅

之後你地點

唔係
但唔知點解唔理靚仔定普通
未了解多d就換相
我個興趣會減少90%

點樣

咁簡單...

巴打約開？

ON黎睇下先

玩開就唔會搞成咁啦

有約過十幾個，依家個男友就喺hmd識，
只能夠講呢啲嘢好講緣分。

我又係咁 佢之後仲要不斷打電話黎
後來block哂佢所有野
上網好多痴線佬

唔奇怪就由細到大大把仔/女啦
駛咩上網搵

都見咗成十幾個先搵到
仲要佢係唯一一個冇交換過相就約，見完第一次已經同我表白，到依家十個月lu

乜都唔知就一齊

你係真係好好彩⋯
咁岩大家都ok樣？
我宜家都少少驚見到對方樣
覺得傾得好地地唔好破壞左佢

咁佢係咩樣 靚仔？定普通

呢個app真係痴撚線
簡直異世界，全部都係肥婆，珍其異獸
係你好驚比人見到同佢企埋一齊果種肥婆
呢班肥婆玩其他app會比人歧視
現實世界會比人歧視
去gp聚都會比人歧視
出相app更加無可能玩
所以堆晒係hi肥婆呢個app
奇就奇在200磅都好，佢唔覺得自己有問題
仲好自豪咁分享自己性經驗有sp有盛
屌你老母，真係好撚嘔心
我真係唔知會屌果班係有幾柒既柒頭
定真係有重口味既美極愛號者
以上經驗唔係講一個半個
係我好唔好彩係呢個app add親都係
真係親歷奇景，但係其他地方識，無呢個情況
見到呢個post有如去完非洲奇怪部落
死裡逃生後
去返都市見到同樣有不幸遭遇既正常人
終於有人明
姐係我唔歧視人外表，肥婆都算
但你會發覺佢地內在比正常女仔更醜陋
一堆正常男人見到都無興趣想嘔既肥婆
會講自己有幾多性經驗，幾多sp
又要靚仔有錢有車
樓主你玩得呢個app咪100%又係肥婆

就咁睇以為潮文
本身諗住試下玩，以家搞到我縮沙

有冇咁誇係咪你地要求高？

其實見到標題都知佢咩身形咩性格
反而愈簡單既d女通常唔曳
最少我撞幾個都係

咩topic黎嫁？

約到 第一次肯應約就識到衣家個男友
好高好大份埃落好舒服 攬住就會唔想走果隻

一向都有得cap，人地會知咁解。

成個app不論男女都係為交配多

有認真既，不過應該得5%

係無樣見既app個個都話自己高汁

又要屌人唔夠好

我淨係想同個app既男女講

“莫道你在選擇人，人亦能選擇你”

姐係人地有新target傾

覺得你唔啱

哩個年代男女偷食比例都幾高

身邊靚仔朋友間唔中share戰績比我睇

佢食過廿個入邊，有7/8成都係人妻/有男朋友

講骨架重一定係男，女點會骨架重，擺明係脂肪

d肥婆其實都無人溝咁耐，佢地都知肥到無乜人追

就係唔減肥，其實好多肥妹減完肥樣正正常常好快都出到pool

玩過下，話自己肥/肉地既都有7成

其他既一係雞/賣相/自稱高汁/weed buddy（話唔埋隱性肥婆黎）

正常既應該5%

出現了有冇勇士

LM

唔駛見樣

鍾意點吹都得

滿足自己虛榮

唔明+1
吹咁大 約左出嚟對方見到你咁柒都會走啦
一早俾對方知自己真實係點先
咁咪唔會浪費自己同對方嘅時間

冇乜點玩依啲app 人哋叫你交換相係咪都係比ig相定當場自拍?
但比ig相會唔會怕比人起到底(i mean如果條友係想釣狗公)

地盤 維修 廚房

其實唔係 有啲返工可能難識人

中過伏

Popo

好多柒都話自己中上/高質絲
肥閪扮少肉地 肉地 大波

總結睇完相，狗也不屌
利申：靚仔毒撚

肥婆交配app黎 不了
睇得下既用晒cwb啦

傾幾句

Cwb 男人除非好撚靚仔
唔係點會有match

傾一兩日先 岩傾就交換相

玩過下其他apps
通常有相果d 而個女仔又岩你口味既
正正常常女仔都幾十個like 真係要好撚掂既巴打先會match到

唔靚仔人地又真係諗唔到原因揀自己既
個到個個都唔識 我係女都會用樣來睇左先

其實係咪廣告post黎

其實交友app好難識純朋友

係 一知對方冇意發展做情侶就會慢慢淡

屌我都係

仆街都係呢幾日嘅事 無啦啦上咗心

Tinder就多
Cmb得一兩個仲要傾兩句就唔見

鳩僧

Details?

傾咗半個月 開頭對佢無咩野，亦都無咩所謂
但最近無街出，日傾夜傾 對方又話期待想見
咁慢慢就上咗心

我都係你巴定絲？

其實好簡單
如果個名係歲數 身高嗰啲嘢
通常都傾唔到計
覆嚟覆去都係嗯哦喔hea鳩你

如果係有d心機改個名嘅
都好好傾
會有交流
岀到嚟都唔錯

不過做唔做到男女朋友就好睇自己造化
大家比d心機啦
諗個標題都唔識
唔好咁膚淺就得㗎啦

緣木求魚

鳩僧有冇試過扮人妖

好顛.. 其他app 會唔會好D？

咁你約50個，有一個都唔奇

我玩其他apps 都唔是咁開心

cmb
可能我性格容易信人 所以太用心 就會唔開心

巴 80後 既老野

真 兩個都仆街黎

我都喺hmd約過起碼十個人，咩人都有但全部都係交換咗相先出，有啲啱傾會加埋ig添，起碼match四十個先有十個啱係出到嚟

me2
不過幾開心
識多啲唔同type嘅人
試過一次同個女仔食飯
佢真係由頭講到尾
好鬼多野講
唔使諗話題幾舒服

咩都有D 其實冇得怪人
有個傾得好好地 約過出來 諗住同佢講啦 結果我未講 人地突然間就話我拍拖啦
有D 話你條件樣樣都ok ，實flirt/食好多女啦
當然 而家加上疫情 我都唔敢約人出來...

玩過tinder好撚多sales

玩good nite試過三條女無啦啦叫我主人

美極

見到都扯起晒

笑撚死我

好忙
咁多個都唔岩你？

唔伏果個重有無繼續約出黎呀？

我係巴！你呢

依家女朋友係呢個app識 拍佐5個月

你點覆佢

上啦仆街

下次踢波一齊玩？

而家肺炎冇得約
不過都有keep住text下既

我問佢 咁你覺得自己係咩 之後佢答係主人嘅淫娃 母狗即del contact

你主動定佢主動錫？後文係點？

呢啲嘢點講得出口

其中有個女仔睇落去斯斯文文

玩咗陣無聊到deleted

好顛....

我都想比人屌呀come fuck me

真呀

純粹想認識下唔同行業既朋友，除左交友app有無其他途徑？

上連登

絲

咁搵同性傾計又得唔得？定人地會唔show我？

唔上啦 條友見過幾次都ok 會又拖又攬好似拍拖咁
相處都開心 但無啦啦唔覆我

好衰

有

呢個app玩個啲多唔多20～25成版都係十幾歲

真搞到我係咁諗我係咪做錯咗啲咩

唉 唔係player真係搞唔掂
搞到我係咁迫自己諗個ex先平衡返
但諗ex自己又唔開心

好似你個名咁

Sp lor

呢個app
9成9都狗公黎
絲打睇路

無限loop 唔想係app搵了

約過幾個人 全部都好nice好好人

點叫啱

有時俾啲暗示男仔喇

各位巴絲努力

A0先要

大佬點減肥嘅～

A0先正

真係有男人好撚鍾意肥婆嘅～仲要係啲條件唔差嘅男仔，我知道果一刻真係O撚左嘴，我都係個肥婆⋯But努力減肥中。

肥唔係問題
屌你肥就咪撚要求多多啦

比呢個post搞到我好想扮米八有車自住大隻既靚仔去睇下d外協自稱靚絲咩樣

未轉app 傾？

我都係 之後仲想要我電話號碼
佢話如果tg搵唔到我 可以wts
我心諗dllm係tg唔理你咪對你冇意思囉
之後我真係唔理佢 佢就打成20個電話
咪撚癲啦

？唔明

呢啲人一定係毒撚
唔知咩叫signal....
唔識收皮自己

巴打Tg條line壞左開唔到嘅～😭

我都無要求😫同埋我都無玩呢個Apps，只不過我鍾意果個男仔跟左個比我肥嘅女仔走左，佢地都係交友Apps認識，Hurt爆我個心。

條仔係咪屠開龍 好難想像香港地有呢D男仔

你唸下我認識佢仲時係80Kg，佢嫌我肥要我減肥先，減肥都要時間嘅嘛！轉頭個頭搵左個比我肥嘅大媽，我屌！我心都爛埋，然後依家傷心過度瘦左7Kg，唉，真係多謝佢啊

你都80 咁個大媽咪100都黎緊

又唔叫乜都唔知嘅，同佢都傾左一排先約出嚟，只係冇換相唔知樣姐

正正常常啦，我第一眼見到佢已經有覺得work嘅感覺

我唔係話歧視肥閪
我唔信天生有人一出世就係肥 冇話咩水腫又乜又柒
有信減一定冇可能唔會減唔到
大佬入面個個70,80打出黎話要180 陽光運動又乜
有時成日想撳入去屌柒佢之後走

正常樣㗎咋，仲要第一次見面，佢就遲到
但係一見到佢個感覺係覺得work

佢真係差唔多
佢話之前有個有錢嘅女仔想識佢
但係佢話條女太樣衰幾多錢都唔想要佢
之後見佢係一個矮仔毒撚
仲要唔識打扮都算
之後話會打扮嗰啲係死乸型

超唔開心😫突然好想喊⋯我究竟做錯左咩

點解呢D人反而撳到人

減下肥 下個更美好啦

點解唔玩CMB?

減緊～😔希望呢個禮拜跌破70

好奇呢啲人title係打乜
點解痴線佬都約到女出街

懷疑佢地有種原力 可以輕鬆撳

之後學到一樣野
匿得名去識人
大部份都唔係好得去邊
唯一一個我覺得正正常常
可以到長傾半年嘅CU仔仔
之後就冇再玩

因為我見好傾嘅會換落tg 傾
暫時都有一個傾咗就一個月
有時睇對方會唔會加啲emoji
加就我都加返咁 互動吓

請問有冇人係一齊到仲就黎結婚（或已結？）

Tg啊有啊 不過又係傾傾吓冇嘢好講

傾得密唔密？
分享吓日常呢
依家wfh 應該可以秒回啊

我明啊絲打

岩岩download左

佢都唔係
咁有咩好玩

試過有條差佬（兩年前）無啦啦問我咩政治立場
我專登答佢港獨
佢發老脾

都幾慘 都傾咗一段時間突然失蹤

見過都會？
我最多試過食完飯
再傾多排發現大家都唔太啱先冇再傾

係啊 就係見過幾次都好地地 之後人間蒸發

好難長傾
傾到幾日已經好叻

我就係好認真諗標題同諗住正常啲會唔會吸引返正常人，點知

好多賣相同大陸G
仲有gay
真係唔識長傾,好快dead air

Lm

見到有條00後話有追呢個POST

岩岩係hmd 約左個絲打岀黎 就有下場

直播？
咁夜有咩搞

外協嗰種？

想當年識左條女 個鼻幾大下

有下場梗係搞野啦
唔通食糖水咩

我都好想約絲打出街

當初hmd佢咩title你咩title?

到時出咗你沉仲衰

要約炮百幾種人都有啦

好耐以前約過一次
不過對方有仔
而家都唔知打d咩先引到絲打入黎傾

試過靚女

試過hmd錫咗 一齊咗兩年

但又帶壞禾玩呢個app

冇呀 其實好睇當下見到個名既心情
我幾次都係覺得個名幾特別先撳
有正常有唔正常 但正常偏多
入到去就好睇你造化
不過我本身都多野講
對方唔太奇怪 都可以傾落去

記得個時見過一條仔，27左右，好似大叔

唔係22咩

我唸高質既仔仔唔會用呢種方式搵女朋友？
Sp唔計

但都係可遇不可求⋯
最近遇到一個 但唔敢？ 定未覺得可以進一步 所以無拖無錫

邊有22

有中年危機嗰個呀！

幾時約下我

到你grad咗返工
你就知唔可以放過任何一個機會識人

係巴呀
唔知點解 因為怕失去？
始終唔係人人都接受到無啦啦就錫
加上當日個時機都唔算好岩

睇完個post想down返黎玩下 日日係屋企好悶
之前用呢個app釣過便衣狗

搵人吹下水咪算囉，真係啱先出黎 傾多陣就無再搵你

點樣用加密？

過往錫，係因為真係當下觸咗電
錫得落去 就係以想一齊為大前提先錫
所以都會睇對方會唔會enjoy

我都係 冇交換過相就約 之後再約佢幾次就一齊左 仲好錫我

㩒親都無人應，以為自已玩緊單機

係

好多都話認真 叫你禁多幾次 但都係唔鳩理你

緣分未到姐，好多認真絲嘅

基本上係

屌咁有咩意思，唔想同d麻甩佬傾計

連登點識

我純粹答佢兩者有咩分別姐

你last個句 做男人慘過做雞

唔使擺相，啲肥婆勇曬入黎
約左5個都係肥婆，除非係鍾意肥婆啦
刪app無誤

咁都係傾計姐
我通常係俾人傾完就潛水果個
我都好無奈架

男就算吧啦
全日冇match都正常

返工身邊啲仔會少好多？

圈子窄囉

識到個女仔，準備同佢求婚

岩岩開黎玩左陣
D仔比人串兩句就quit chat

屌你老味87KG唔玩傳統唔通玩女上比你真係騎撚爆個人咩

約過幾個 正正常常唔太伏 有一個仲做埋女朋友 不過分咗
當然係呢個app 都會食到女嘅 一兩個囉 質素就麻麻啦
同埋hmd有啲女係好睇學歷

我唔記得左 但真係有好多伏架
記得有個26歲到 塊面好油又肥咁

一齊左一年

有高質絲 好睇運氣

So lucky !

多咗好多大陸閪 一睇就知

對唔住囉

咁你同佢出嚟係朋友咁？

上咗賊船？

有冇食埋

但見唔少topic 係年紀又細/ 要求又180 陽光/又求包養又剩，呢d真係不了
Btw 有d都真係正常d，幾好傾
利申：剩係鍾意無聊上去搵人傾計解悶/ 傾電話

Send自己啲相同片就有 但係條女從來未約過出嚟

全部都為性愛、抽插、口交、顏射。

Cls

呢個仲難

肥婆勝地

釣9

好多都勁撚扒 但想搵勁靚仔

正如毒L都想搵靚女

其實好多毒撚自已知自己事

人地高質高都心諗咁嘅樣都要靚仔

我覺得
醜女要求靚仔 離地過 醜男要求靚女

因為男仔一定睇樣
女仔未必睇樣

但App世界都係樣行先

有d扒到真係只可以講
眼耳口鼻拿埋一舊咁
但都同我講要搵靚巴

全部都係低質女

男嘅1/3毒 1/3正常 1/3高質

每次都話自己肥矮毒柒窮

不用說吧

一講到職業就收皮 前面幾好傾都係假

約過，唔靚
求其扑完一次就冇聯絡

唔通你就係高質巴

其實睇feel 你感受到架麻

見仁見智

換相成功率高？

唔係大家對換係基本野咩？

我好多都唔換就見

其實對住D唔識嘅人會傾D乜?

我講緊係咪同啲囡換左相之後 啲囡覺得你ok

鍾意傾乜咪傾乜囉
識新朋友嘛

你C？ 點解咁玩

Er... 係掛

樣對我黎講冇乜所謂

呢樣真

[url]暫時未見過伏C[/url]

咁有冇巴試過唔換就出 見到高質女

一見到d自稱m絲諗起佢地可能係肥婆黎就想嘔

職業決定一切

肥婆扮高質

利申 屋邨mk仔一條

不能認同更多

個個都話要紀律部隊
唔通個個都係紀律部隊咩

黑警先會自稱

點候

係D女要紀律部隊

我知紀巴有咩好

唔知

利申係女眼中只係地底泥一個

大隻啪得耐掛

呢啲死得

冇應機

有冇C打想約
heymandi禁我啦
保證高汁

通常見到寫高質我一定唔accept
唯一試過次無聊想睇下自稱靚仔有幾靚仔
結果勁普通
然後佢話唔咁寫冇人會按
我即刻bye左

我唔重視樣但你咁樣係呃人喎屌

你係一黎就問佢拎相?

咁佢寫明靚仔嘛咪睇囉
平時我唔會問

下次禁我
包你想當晚出黎

女果面都話自己高汁 我都唔會禁

𠛐申 我禁人冇反應 同永遠冇人禁我

咁真靚女啲title係咪唔會寫自己係靚女

出黎打你？

唔係啊 有拖手

呢樣真 有歲數都算
寫身高有車自住大隻肌肉
果啲一概唔會accept

絲打 如果有個人個名話自己三張野 A0認真 會唔會禁佢

毒到冇人回我

我冇玩好耐

試下啲派膠title啦

我份人又靜 講野又悶 好快技窮

咁唔好玩呢個
認真

啲女同時同勁多仔傾
你呢啲唔會keep到佢繼續同你講野

覺得傾下興趣會好啲
例如睇開劇就打同套劇有關嘅梗做title

小心點數卡詐騙

所以咪話做女幾撚正

之前幾個傾得好地地一問到職業 我講完人地就走左

我好憎呢啲
問親我咩興趣我話冇
跟住就沒了

咁果啲女問題啦

唔睇劇 冇娛樂 為一興趣就係睇新聞 歷史 時事

所似而家我得閒禁下就算 唔再上心了

咁你玩heymandi係hard mode

咁係佢問題
唔傾興趣都有其他野傾
只係傾興趣容易啲開topic

做左咁耐人 都習慣曬 又有咩所謂

我真心想識人 但人地又要靚仔 又要有車 揾錢行業

問題係好多女都係咁

咩職業先？
我試過同律師出街
真係好離地溝通唔到

咁你試下打呢啲落去
對方都有興趣傾呢啲 就會accept

運輸 維修 賤過地底泥

成班係度話要有車要"事業有成"

會show off?

咁人各有志
唔岩快走都好既

唔係既
但佢外國讀書同生活好耐
香港既野唔熟（上年約果時係運動時期）
同埋佢出入的士（香港揸車唔方便）
去酒店食三餐
個感覺係我唔係好得

可能妹妹仔覺得好正卦

嘩正到暈啦

唔係好溝通到
如果做伴侶

約炮黎講佢外在條件又麻麻

Ex係heymandi識嘅

不了 好難用

但d女好高汁(同tinder, skout比)

你個心態嘔心啲，扭曲咗
利申：瘦撚

咁之後仲有沒繼續傾 定block左佢

斷斷續續玩左一年 最近add到個幾岩心水既 巴打唔好放棄 我覺得好過tinder, cmb

扑完走路？

好耐以前用星座真係易match 到人傾
依家都係瞓唔著想傾幾句唔傾先入去玩吓

食左幾多件

有咩要求？

因為佢識巴黎鐵塔反轉再反轉

本身嘅生活圈子無異性？定係想自己多啲選擇？

又唔見你想識我？

冇扑

冇

生得唔靚仔都唔敢玩呢d apps

有冇人試過match完,對方回答都係兩三個字勁hea
但係又唔leave 又唔會問返自己問題
唔知點傾

一向都廢廢地

我都係 例牌一定唔accept/揀高質

認真 唔會

直頭開始對愛情失去信心

已經懶得諗TOPIC 只係打幾大

入妖黎

你禁到？
定係呢度d假膠黎

冇撳過 但唔係我切

好多人都冇咩心傾
唔知唔岩傾定點

玩過一次幾年前

換左tg 然後無換過相傾左兩個幾月
覺得傾計都okay
之後約出尼就一起左
但係大家既價值觀同世界差太遠
分開左最後

其實唔換相就真係可以咩都講 多d空間想象
見面既時候覺得對方外表普通，但反而會少介意外表，多注重性格同大家一起既交流

係入面比人呃過幾次

見過

點呃

CLS

用假相呃又有 話長傾既又有
其實個個都係為搞嘢

[url]網址[/url]
[url]網址[/url]CLS[url]網址[/url]

咁你有俾佢呃到先

拖手都冇再發展

咁你又為咗乜？

留名學野

你食自己啦

做人做左咁耐咩都化曬 又有咩所謂

你搵結婚對象定係炮友？

結婚對象 隨緣

仲有自己知自己咩事人地都唔會我炮友 呢個世界好公平

你想搵啲咩類型？

真心冇所謂 人地會揀我已經要謝天謝地

佢講既係真 啲女係hmd顯得特別淫
同po主講既一樣 好多經驗又乜又柒
有個女重話 同一個女性朋友同男性朋友出private club
個男仔中意佢 佢frd果時同佢有骨
就撩條仔當面扑野重問佢一唔一齊3p
睇完相
當故咁聽

呢個post打碎左好多肥婆既玻璃心
明明係個app好多人撳佢
上黎連登睇到呢個post俾人拉番去現實
但公平d講雖然肥人比較多
但有d都幾好
當識朋友
我之前玩過一排
約左好多個絲出黎
起碼有一半都肥
不過我冇咩感覺
當擴闊下圈子

揀三、四十歲嘅女人

條女問題姐
玩呢d app內心要強大d
以前我都唔明
明明出街望到佢個樣我唔會吼
但係個app度要俾佢嫌三嫌四
D絲係入邊俾人縱慣左

Del左啲信息喎

點解唔係一碌柒？

sorry 手殘負皮左

咁你都應該唔敢生存

自稱高質一定係伏 信我

點解個心會咁嘅

[url]same [/url]

勁誇張，多request到根本㩒唔切

咩topic

上去唔係約上床
約出黎談心溫書呀？

走甜

其實約黎做咩
真係為純粹太悶時候搵佢涉時間？
大家又無乜共同話題

女係咁。。。基本上你咩都唔打都會一堆request

勸你唔好玩交友app
唔啱你

肥絲同肉絲有咩分別

肥絲300磅
肉絲200磅

痴撚線

女人上去搵老公架

我個ex係上邊識

屎忽痕去扮下 原來做女係咁癲
我真係服左

打完18 我都未睇得切d人
d邀請浪花咁cum埋黎

自己睇 我不解釋 做女5秒已經多過我7日

一個月 佢player黎

所以做女唔使驚無仔扑

呢個都算坦白架喇

少年，你太年輕了。你以為這個app上真的有那麼多人邀請你？其實都是我一個人按的，不然我再換個topic發同樣的邀請給你看。

呢個真 大把sp俾你揀

講得出自己高質十居其九都吹水
同埋話自己暖男個啲

發現好多現實生活望都唔望一眼既女
上到app就變左女神
冇180嫌 冇錢嫌 講野悶嫌
返現實溝女唔駛受咁多氣

肉絲炒麵

巴打你形容得好風趣

唔係 同佢好多故事，我仲好憎佢

我都係理性形容
我終於明白點解我撳極冇返應clsss

請問有冇見識過違反商品說明條例嘅人？

大把，男女都係

用link睇吧

被騙嘅感覺好難受

so far我咁耐冇禁過所謂好索好正既女
反而d簡單topic既個樣好多都唔算曳
未到好屈好高質 但一定唔係柒

物化女性

咁有冇比豬扒呃過？

咁又真係冇
換得ig比佢 都係傾到下

關咩事吖，呢啲叫失實陳述

你標題唔吸引姐可能

同埋見到肉字我都唔會撳啦
呢d暗湧黎

咁好彩嘅

師兄，有咩路捉？

之前試過開過topic叫
死八婆 你夠膽就撳

之後有條女撳完入黎鬧我之後走

佢 : 係八婆咁點 你條可憐蟲抵你冇人撳

雖然我真係可憐蟲 但洗唔洗咁直

真係會有可能識到認真既人？

利申冇玩過

之前識係度 識左ex

所以hmd真係助長班肉絲變女神
想搵個正常ge 傾下計都辛苦到呢

上一App
豬西都變女神
女人真係易做
返去現實就十年都冇人溝

抵鬧

係咪你黎八波

當佢對你有偏見果時

你女友就會用返hmd去識其他男人

利申 過來人

諗起之前 有一次
見過個title係"You have to be very strong if you want to do sth very wrong"
咁我認得係MLA啲歌 我就㯲咗啦 諗住見到同好
然後傾咗幾分鐘 我發現佢好似好flirty咁 心諗做乜勁
然後過一排佢話要去訓 想發春夢 我心諗關我咩事
然後佢就quit咗chat

打返出嚟係想話俾個位絲聽 sorry啊唔係有心撚你

咁見過面嘅兩個人，同想像之中出入大唔大？

好多女借呢個post開topic

咁有冇發展落去？

真 岀到黎個feel 唔岩 就真係無計

好心戈啲就收佢錢先比佢上黎玩

唔知有無人真係為純友誼而出

思覺失調.jpg

呢個年代好少啦
同埋做朋友既話多數一班出

我真心chat

咩年齡層

90後

其他咪介紹比自己啲fd囉

90頭都30
90尾廿零
爭好遠喎

上網識女仔既男人多數都係為屌閪

痴撚線點解可以咁多話題

個App 90%肥西/醜，現實柒到仆街無人理但上到個App吊高黎賣
另一類PTGF，好撚普通但又揀客又西
好女仔唔係無，要好有耐性囉。
利申：約過好女仔。

我啲朋友成日都問我幾時玩厭
可以彈啲俾佢
心諗 咁你同我條件完全唔同
介紹俾你都無用啦

好撚多大陸雞

中間

屌你係咪真係岩岩有人提到公園果個

理解錯誤咪斷自己路

好羨慕完全想像唔到比女圍係咩感覺

唔打波其實點增高求教有fd開頭一樣高打完波即刻180cmup

同佢哋上完床就會見到佢哋真面目

食buffet 嘅感覺

假膠

扑完我估就 邊位 唔撚柒識你wo

好撚淫， 應該鍾意被大隻狗狗仔式咁大大力屌

我覺得大個啲會純傾機會大啲
不過可能男女唔同
以前我會返工時間上去搵啲扮工人士吹水
係幾好傾既

唔係個個痴線佬都可以用時間驗証到

我完全唔打波 零運動
係以前中學暑假日日游水加訓覺
一個暑假高左20CM